{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68974&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해고래의꿈"
    },
    "text": "このペンションはカップルや家族のための完璧な宿泊場所です。 客室と付帯施設はすべて最上の品質でご提供いたします。 特にいくつかの客室では、ワールプールとともに快適な時間を過ごせる広々とした南海の夕日を鑑賞することができます。 周辺に位置する沙村海水浴場や斗谷月浦海水浴場にも車で簡単にアクセスできます。 また、アメリカの村まで車で2分で到着できます。 退室時間は2時で、入室時間は5時です。 客室にはすべてのアメニティとタオル、歯磨き粉、歯ブラシ、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディスポンジ、ヘアドライヤー、イヤープラグが備わっています。 ペンションでは無料の朝食とサンドイッチセットも提供されます。 バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをレンタルできますし、テラスでもバーベキューを楽しめます。 入室人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 最終的な情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "いくつかの客室ではワールプールと南海の夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "沙村海水浴場や斗谷月浦海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカの村はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "アメリカの村まで車で2分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックアウトをしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "客室にはすべてのアメニティとタオル、歯磨き粉、歯ブラシ、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディスポンジ、ヘアドライヤー、イヤープラグが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭やグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "入室人数を超えたり、肉類や天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 462
    }
}